［世界都是中國的］支那學生 嚴重干預加拿大大學學術自由

班蝗去到加拿大原來唔係讀書 係做中共嘅間諜
搵支國領事 又影哂相咁仲唔係間諜？
玻璃心到不得了
中共間諜 無處不在
學術自由已死
支那狗我屌哂你地老母啊！

支共
耶撚
環保撚
女權閪
左膠
素食撚

人類文明大毒瘤

竟然有耶教冇蛔教

仲有班極端muslim

加埋班香港教畜，又係害撚死唔少人，不過影響冇上面嗰班咁大

支那狗死全家

成個國家都重未撚長大 ... 人地有晒準備 slideshow Prove 自己信既野.
你中國人好心就學下咩叫證據同以理服人.

外國唔係中國, 就算獨立都可以討論.

有兩種人
一班係比中共揸撚住個春袋
一班係收咗錢要交足貨
如果唔係邊黎錢揸靚車

快d取消曬所有中國人既移民資格pls

回教同耶教同源

佢地大陸的時候有黨照住，做咩都無人管就亂咁搞騷擾，影相跟踪唔係間諜都已經威脅人地人身安全啦

好耐之前有個巴打post，去美國讀書，中咗美人計比咗contact個大陸妹，但後來發覺佢只想踢巴打入支那學生會，唔肯john就搵幾個人直接踩上巴打屋企拍門，勁恐怖

根本係借反獨之名的紅衛兵，你唔順佢意就搞9你，呢班人真心愛國定玩集體欺凌大家心裡有數

仲話"理性"反對疆獨

話左班仆街係赤匪共諜
生番就躝返大陸啦，死共狗

遲早排華

左膠加拿大等亡國

咁撚巴閉就留喺支那讀書啦

好似當年納粹黨衝鋒隊

支那人從來都只係識得擺個強硬姿態
乜都話係原則 不容討價還價
睇下加拿大點處理魁獨先啦

校方有回應未？

支那人on99

穆斯林係冇分極唔極端，全部都係潛在恐怖分子